【深圳六成工業產品產量倒退】 【全靠華為、中興產品拉動工業生產】

早在2016年，深圳市政府就將華為與中興列為對深圳經濟貢獻最大的企業，單是華為的生產總值，就佔深圳總體GDP一成，這仍未計算依附著這兩公司生存的中、小型企業。

2017年深圳市23種主要產品產量，有三分之二都處於大幅萎縮狀態，剩下仍保持增長的產品中，有7成半產值都是手機、集成電路、電子元件。這些都是華為和中興的主要產品，那如果華為和中興生產線出了問題，深圳的工業生產就幾乎出現全面倒退。

2017年深圳GDP增長8.8%， 總產值首次超越香港。

#華為中興是深圳經濟支柱
#深圳經濟
#有線中國組

如果 FBI 隊冧 華為的話...

分分鐘可以 Make 東莞 Great Again!

奧巴馬放生支那人，俾佢搵左咁多年污糟錢，等佢咁大枝野以為自己好醒，所謂自主研發都係偷呃拐騙，還記得華為賣廣告用單反影相出黎呃人話係電話影，做乜都要呃呃騙騙，所以非常支持侵總統叫佢自己交代賣左咩野俾禁售國，等佢又講大話就過癮喇，講真話又死講大話又死。
呢啲就叫多行不義必自斃，支那世界唔會有呢句野既。

中國或成最大贏家

Trump: ban 華為 is next for SURE

成日打晒飛機咁 原本個根本係咁脆弱

個根原本可以好強既 不過班官咁大胃口